Virtual Youtubers討論區（204）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

Lm

LM

船長歌回集合playlist

琴日放咗張都有啲正常人見到 可能佢咁啱見唔到

上po好似有人問去神社嘅member

你班人真係冇追朝ココ架喎

巴打會唔會整星街歌list

呢隻系列嘅Mario幾好玩, 解謎多耐玩

點解youtube 成日推達哥俾我
我都唔推佢

可能你睇開aqua

冇睇

咁巴打你而家有冇改到名 因為我暫時係fanart個邊都搵唔到有中文名
我由最新搵落去都要啲時間太多垃圾post

Lamy奶開賓周

有追asacococ應該得幾個
其他人應該都係聽人總結有邊個上左asacoco 分黃藍

好在我一早同輝蛇做定frd子先

冇推開suisei

算唔算用事實回應事實

你見唐巴駁唔到就知

吓我因為咁先鐘意佢喎

我係指拉米老母都係奶

我唔會比老母巴ff菈美老母奶緊佢㗎

個個男人佢都奶架啦

咁都有得鳩up

嘩，原來麵包狗仲打緊絕命4

其實係想快趣打完佢換game

窮撚

聽歌開心吓算

真係好好聽

鯊魚咁快整番上網

10個鐘...

絕對無命都市死

睇佢今晚大戰鹹sub屈臣

麵包狗10小時

隻gane真係好撚渣

*m

留名

華生鯊鯊一陣10點a way out

原來NENE落選4次先選到

好鍾意佢唱 猫
好好聽

修女既支持者又多左一個

參選4次，執念都幾深

真愛

未做v已經開始虐緊

由2期開始參選
贏唔到486

夠鐘睇A1屈臣

羊都落選之後死纏爛打先選到

咁星街都係姐

星街原本已經係個人勢啦

係為左見媽媽

技術問題就係l2d lag?

佢完全唔識整部電腦

真係比我估中左,鯊鯊連OBS用緊CPU定GPU都唔識
我懷疑佢係用緊CPU所以時不時疾幾下

鯊魚換電腦未

佢推個修女大波到咁

Cali做乜鬼

大波聚人心
好合理

遲入一陣就變左離線

佢係咪好似話除左琴日訓左10個鐘之外成個星期加埋12個鐘都冇

ok返

我屌真係整左

基撚到

有得基好依家基埋佢

最尾果句

燃燒生命

殺人魔星街

送頭師又立flag

大小姐話今日會開台

唔見火雞同章魚既

屌你老味純文字討論?

不仲啦....哪次仲了...

火雞聽日係咪自己一個玩mc

睇華生鯊魚好治癒

睇錯，自

好衰

華鯊好正

屌,gura兩個對比黎

改咗了

<又要開工

MIKO START

應該搵到巴打張圖 但係我見會長都有retweet中文名 香港人既fanart 應該係咁未搵你個張姐
btw 而家有啲ac幫會長篩走啲垃圾post

話說好少睇到MIKO玩FPS類遊戲

以前玩過COD MW2

MIKO 紅

紅

睇GTA都要 強

GTA 強理由知

真係勤力左，有冇live都出個tweet，而今日係有

無限子彈

Good night

求生慾

又玩高智遊戲

Ready for the chess?

GURA好似醒過HACHAMA

GURA係操作唔得啫
理解係OK嘅

就嚟斷氣

就死

No meme review today?

上唔到reddit

REDDIT左膠慶祝緊拜燈，會長搵唔到資料
今日停MEME REVIEW

咩時候都要強理由知

Miko 加gura 有成70000人睇

尋日MEA直播好多HKD 紅SC, 香港咁多FANS

vpn

邊有RMB

封面

糕蛇

醫院果Part 好正
個鏡頭

個封面正到傻

好好睇

D運鏡真係好正

佢啱先係咪cut左フミ線

唔知
我頭先打緊機
都係開住掛機
無咩聽佢講緊咩

michael次次救個女都係笑到仆街

究竟APEX係咪真係咁好玩？

potato aim

拎摺櫈

哇
巴打好耐無見

MIKO又多咗人睇

有冇一週大事回顧

大選進入下一階段

鯊鯊同華生啲互動，真係好似大家識咗好耐咁fd

懷疑華生係GURA帶入去EN

無咩特別

miko冇啦啦提大統領

野良貓好認真咁係度介紹緊D包

佢應該係好鬼慳家果啲黎成日度邊度平啲

成萬人睇佢講cheeseburger

精打細算

呢D鐘數無咩其他野睇

原來有成萬人仲多過佢平時啲live

野良貓就諗起上次點P

點解

佢係幾正既
把聲本身好聽
之後份人完全捉摸唔到
鳩果時好鳩
但又唔會覺得佢造作

點解會一下跌2000？

未開波之前好似都係34.8

自帶撚人屬性

但有時又會自爆，被人撚返轉頭
上次佢玩among us 真係笑死

ban咗都cap到

佢玩ringfit會否玩到缺氧…

完左啦

SPA date spicy details

我見到LUNA 34.8萬 定係我睇錯
唔係35萬耐久咩

咁大整估

公主俾人撚狗

啲人玩嘢

準備起大鴨

想人ringfit 玩出人命咩

睇黎要1個月

呢個組合應該會零進度

唔搵建築公司真係有排起

鴨高達

華鯊如無意外應該玩多一個鐘左右就完
希望唔好咁快收台住

Y, 都就黎3個鍾

撞車死

TAMA玩APEX!?!?!

等緊佢入戲肉

1300

點先可以渣車渣到掉轉

今次唔玩屁嗱?

Gura都幾渣

old news is......

Moona: 邊間人工高D呢

黎啦

只能玩2粒制

收網

都2粒幾鐘啦

華生係鬼

sus

LEO

百鬼真係好可愛

原來已經睇左2個鐘miko

華鯊不仲

其實呢度渣槍果個就算全中係咪都唔會打爆隻船
應該計過個血量係岩岩好去到終點前都唔會爆炸?

唔會

傳心:唔開台

華鯊1v1

Gura 槍法應該都係要死

watson會唔會放水

應該會

笑死 TAMA部腦廢到開唔到APEX

就黎6萬同接

隻驚雖然短左啲但真係好高質

華生明明用緊mouse keyboard,好明顯放緊水

TAMA

居然射中華生

1080P 好LAG

唔關事

720P都LAG

錦山vs一馬

神作

A Way Out

Gura撳得好快

Muse Dash Master玩家

音gamer 手速

apex predator

A WAY OUT

PAIN PEKO

係咪有其他結局?

有無兩個都唔死既結局
太耐之前唔記得左

btw, tama玩緊咩game?

哭撚左

邊個禁得快就搶到支槍,一定要是但死一個
冇第三個結局

無
只能活一個
A Way Out就係咁解

其實唔關事,嗰個位邊個多血邊個易撳好多

今次難得華生真係用到個Sad表情
平時不嬲都係個toxic笑樣

支那GAME 迷你世界

冇錢換機迫住玩垃圾驚

我個心好撚痛啊

F

咁樣走得去邊啫

玩埋另一個結局

胃痛game

走去南美應該係比較現實既做法

想玩埋另一個ending

依隻好 胃痛

兩個都係胃痛End

宜家玩理另一個結局

火雞死神玩會唔會爆唔到機

玩到兩個都靜哂

tama直播隻game柒到唔想po link

牙鴨咁中意件偶像服點解唔直接整Live2d 2.0
百鬼件洋服又係

好似第一次見華生轉sad樣

話整就整咩
都未全部人上到2.0

其實劇情上應該都算係有暗示過vincent唔係普通人?
冇記錯既話一開始vincent好似話自己係普通打工仔
但尾段打個電話就有私人飛機,軍火,仲識跳傘

諗起之前大陸抄mc果隻柒game

佢哋玩埋另一個結局

take 2

兩個都Sad

正正經經咁玩minecraft咪算

依隻game好神作

準備多次胃藥

當時出啲人讚運鏡同個玩法讚得好犀利
點知個故仔後勁仲勁

真係要你死我亡

仲要個價錢好佛心

同年又出埋隻detroit好game

咪就係迷你世界,柒到連支那人都唔屌

買一隻Game就可以兩個人玩
冇lootbox冇dlc,良心到完全唔覺得係EA出

清泉遊戲

486清喉嚨個個下次次聽都嚇一嚇

shark

依條soundtrack真係入得岩岩好

AME NTR

咁點解唔直接玩MC

又胃痛

好似呢個仲sad

咪一樣
一個留低個女同老婆
一個就個仔同老婆

個製作人好似做過電影導演

華生同鯊鯊係咪唔打算搵兩個都可以生存既可能性

原本就無，點搵

個chat 係咁洗 ground pound

vincent 有嗚槍
leo乜都無......

如果係以前資訊唔發達既時代,實會有D流言話咩野唔舉槍10分鐘就會入另一個結局之類

之後就到個仔幫老豆報仇

身份一開始就唔同

我鍾意LEO贏既結局多D

vincent 個結局make sense多啲

完

一入就係DOGMA

華生同鯊鯊兩個一齊打驚好正

的確 LEO搞到咁大獲已經返唔到轉頭
最後都未必走得甩

臨尾半邊Mon變黑色真係

佢哋啲互動好睇好多

終於到西岸撚感受下早起睇台既感受

已經兩三年冇咁投入睇直播，佢哋兩個玩呢隻game真係好正

呢個鐘數咁多人睇live
雖然係星期日 但都好誇張

kiara出現喇

486建邪神像

真係好勁，到依家都仲有40幾k人睇

之前以為佢講下笑

好似係第一次係鯊魚個台出現

原來咩牙係twitcasting開緊LIVE

好game好人好直播

個邊依家唔算好夜
今晚個collab就早啦

就係唔去bilibili

A way out 真係可遇不可求

最後發現上榜既好多都係メリッサ

有一邊係5定6am
大家輪流感受下時差

ame加咗唔少sub

等佢出下一隻

希望EA 唔會插手太多

終於串岩字

係唔差

不愧兩個人以前都係twitch度直播開
剩係計2人collab既話氣氛同節奏上EN入面應該係華鯊呢個組合最舒服

想睇電影版多啲
不過搬到上大銀幕就可能無咁大震撼

繼續睇

呢D 睇口味
我就唔係太中

直昇機 FAIL

你知左劇情已經無咁好睇
成隻GAME最正就係最後果一下

後果自負

製作人係覺得遊戲比電影更加好表達故事先整驚
電影版無機架啦

冇停過

輕輕推薦下
好正

有啲想睇其他人玩a way out會點

等睇binc

tama玩緊個隻MC有槍既

冬雪好打二

唔係好明個故事講緊咩top player係玩咩 電音玩得最勁?

雙人合作依個概念具現化得太好
做電影就變左好普通既無間道電影

16:30

唔記得開音樂

我見Twitter寫Alex
youtube封面係呢隻

歌回都要嗌笑死

我中途入去聽
以為係特登無bgm玩清唱

好似睇緊以前蠟筆小新啲畫風

搵唔翻486淫叫條片
有冇人可以搵翻比我

弱智人士一時唔記得開啫

等佢下一隻好過

見琴晚呢度講會長, 而家心心又開緊台
又見到呢張圖

想問下歷史
其實個陣會長算唔算幫牙心擋曬刀

心心被紙片𠝹傷 會長出嚟變咗擋炮彈

你覺得係咪係

輝蛇:

同意輝蛇嘅抵死論 敗登上台請唔好亂講野

輝蛇：龍出嚟係搞大件事

錯既係會長

仲有4v

你又知會係紙片？
冇會長啲支畜集中火力燒心
支畜心理冇路捉

個隻係咪MINIWORLD
大陸抄MINECRAFT既GAME

輝蛇會唔會話會長抵

推

因為心心奶野嘅話班垃圾會主動做消防員
首先我是個心豚 然後⋯

會

呢個?

點解公主會無啦啦無左2千SUBS

又話大陸輝
佢一個唔高興就出一刀修羅收哂你哋皮

等我戴耳機check下先

同問
會唔會係 sub 完即 unsub 返

係佢哋角度 心心係初犯 會長係故意 性質唔同

Miko拷問達人

miko揀電刑，係到同個犯玩夾lin

想知大陸人點諗追返上幾個post嘅黑鐵一輝

有冇總結師

睇住みこ覺得好痛

全部都係我分身黎 俾人ban哂sor

會長同4v既錯

心心練過死神rap

我粒春好痛

4v啦，那是不是4v

得bandai明

miko又同個犯玩夾lin

垃圾4v nmsl

其他太痛

屌依家先醒
正版支持者嘅我感覺到呢一刻唔好入去睇tama住

係咪？

輝蛇總結
做asacoco幅圖係挑釁
你叫人唔鍾意咪鬼睇係挑釁
你block人洗版係挑釁

總知你做咩都係挑釁

佢部電腦玩唔到apex

叫人無視洗版係助燃

等今晚歌回lo

第一日識輝蛇？

大陸輝依個朵唔係流
啲思維跟唔到

輝蛇會唔會變成玻璃心㗎

點解rockstar唔比人播gta收sc

其實如果剩係得心 show 後台
啲粉怒最後又係集中燒返落佢度

唔關事 佢地揀人黎燒

連ちょこ 水姐都俾人燒過 真係好難預計佢會唔會俾人燒

等佢雜談再比囉

係中國專家 輝教授

仲有「逆反心理」
令大陸輝立於不敗之地

想睇miko玩埋rdr2

佢份人好豁達架
你點屌佢都會扮無嘢

呢點我係幾佩服佢 比著係我一早好似Q清同島清咁唔入黎了

沒事兒 沒事兒

我都覺得係

訓醒個下開youtube睇到個thumbnail唔係好對路冇入到去
追完post

.....明嘅但係呢下好難全肯定喎

台仔點睇

又係你針對公主

雖然輝蛇啲point真係好難認同 但係佢嘅心理承受力真係值得尊敬

開左二千個Ac sub佢都唔真愛

咁多人聽心唱歌嘅？
會長都無咁多

想問下歌回勇者塔有邊啲人

鴨個像會唔會好似pekora間屋咁樣

星期日

你見過有咩人大戰10幾個post 完全冇人企佢個邊 個個都屌鳩佢 佢仲會入嚟再戰

唔係用鐵整咩

公主
團長
ちょこ

課金唔夠

唔G
我自己係睇台仔拍片屌呢隻抄驚先知有呢隻野存在

時段問題
會長最高都試過2萬6同接

班支那種認為hololive已經犯同1個錯幾次
就算唔燒牙心, 都會要佢道歉

頭先有冇人聽到委員長講出書嘅事?

呢個特質你覺唔覺得同某類人一樣

真·戰狼

miko倒車左右不分

同佢fd子一樣唔識渣車

會長=加速師

諗起之前唔改名上巴哈嗰個翻譯組

呢啲咪戰神囉 以一敵百 一刀修羅

考license唔合格ペコ

成件事最大責任明明係負責轉播條友冇及時cut線，但好似從來冇人屌過佢

啱
佢做緊佢自己

一刀修羅仲可以捱過一分鍾 勁

睇番ARCHIVE
TAMA隻驚做乜9

miko 真係打算破左gta先搞600K live?

睇嚟都係 好似想找咗gta嗰條數
睇個進度都差唔多

15:30 @ Figaro 巴

真係得miko先玩到果隻味出來

仲有封咗心心b站直播間條友

無自己既SKIN

含淚番工

佢話玩Gta玩到停唔到

總之就中國成為最大贏家

直踩嘅梗係玩得快

支抄驚

就係因為冇cut到線俾b站啲人睇到先會封

羊毛嚟？

台仔ser都搞埋
竟然無人整埋skin送俾tama

CHAT ROOM有人話會整了

係羊毛，不過可以加個玻璃上蓋既

冇睇開486宜家因為MC所以睇下
我覺得如果佢屋企隔音唔好其實真係好易比人知佢住係邊
嘈到

甩蔥

C4殺人

TAMA會費睇黎到左手
有錢換機了

Tuna呢

用第一次會限人數推算
我記得係450likes左右

450*30*0.7 = $9450 ?

又反輝

Miko係咪rap緊rip

應該係

鴨同接25k

9450 應該買唔到D乜
尤其日本砌機比香港貴

746LIKE WO

rap 賤兔又幾似

仲有筆廣告費既

唱緊pekora首op

地獄⛔慎入

通常行雷都會加埋落雨
除非落雷之後就停雨 唔係都好難燒晒
pekora係加左玻璃擋雨先燒清光

最後一篇寫得最好最有feel 但偏偏前面勁地獄

1.7出避雷針
不過holo ser更唔更新就另一回事

Ram都唔夠錢換

出現了

搵唔返link呀清用左最後完live嘅記憶中個人數

746LIKE+1DIS

炎

赤羽推左呢部

仲係1.15 En ser 都已經係1.17
JP 萬年唔更新

仲用intel

星期四有得睇劇場版

AMD

要等高手出LIST比佢了

5600x

其實佢地冇咩特別高科技發展
升做1.16應該都唔會有咩farm壞
最多係地獄新地形要去load新chunk先見到
可能佢地玩緊個班都冇同營運叫update 就冇咗件事？

淨係睇會員發言人數都1678
實際會員起碼2000人

同營運講到野既空媽咩都唔知
FBK最近先入黎玩

咁真係有可能冇叫到營運update

miko電腦張wallpaper用返自己

應該夠出5600X+3070了

去twitter 同yagoo講

咁多會員
我一直都以為1000左右

有機會 睇你個網會長都係得5千幾會員發言 但係個會員數唔只呢個數

要組反抗軍去同佢講

反抗軍入面冇個正常

睇條片LIKE數就估過千了

唔正常先易煽動

我1050ti 最低質都有時會lag

佢一開始攞左好多鐵架喎

記憶中都係700幾like 所以我之前就乘左1.5當係總會員數

咁即係星期日固定4000同接入面有一半入左會員

AQUA用2080TI都LAG啊

係掛

不過睇返LAMY 9月份已經有5000會員發言

Gura 12000會員發言

6set鐵 應該唔夠用

永續minecraft

みこアン第三次約會呢次成功拖住手仔行街
不過條片剪漏左 佢兩個去食飯嗰陣ange又叫尊幫佢抽卡 尊驚又保底死都唔肯抽 抱膝橫躺將個頭匿係ange背後面同椅背之間+縮埋隻手唔比ange掂到 之後ange就架硬捉住尊隻腳 用尊嘅膝頭黎抽卡黑絲抽卡 ange你真係識貨
而且尊好似想捉ange同佢玩ASMR話唔定兩個月之後就有みこアンASMR睇啦

剩係食member條數都fatfat

佢個地基應該係個到攞

486個樣無左

aqua輸出超高

話曬都係封弊者

邊度睇會員發言

用左tama收到嘅會費數鳩度左條list
不過係日本條list應該會再貴啲

好似9鐵先合到1鐵磚？

條LINK 10月下面 綠色講話圖示 16XX人

係

miko 真係玩唔厭

老母板同顯示卡我揀TUF

開波 第一次歌枠 (初配信唔計)

就咁睇486個邪神像好似會大部過pekora部高達好多

兔仔開台練大亂鬥

真人仲正

見到5900x 心動 又比人引誘我洗錢
amd yes

三期生應該都係兔對船

大小姐

好似好耐之前睇過呢個切り抜き 但結果係今日先出片

我已經腦補左好多本劇情

3期亂鬥係唔係pekora最勁

比卡超最勁

會長9點MC

cover做野未

大亂鬥 仲係好多人玩?

5ch結論係fake news

HOLO玩其他無得收SC
所以一係任記,一係APEX

pekora玩大亂鬥真係笑死

似NHK上門多

佢玩乜都好好笑

3期隻抽大會幾點

虐兔 好舒服

我都覺 NHK勁煩

pekora而家main勇者?

人妻獨留家中，開門俾陌生人

SSR

又係佢好勁

5ch痴線佬分分鐘連買西裝既錢都無..
應該係傳銷咋掛

486整高達鴨
係唔係用嚟嚇退啲陌生人

冇記錯前日 flare先有個傳銷㩒佢鍾

琴日好似有條link定唔知圖 講係俾人特定左
唔知真定假

淨係隻鴨腳已經好似peko彈咁大隻

心心首bgm好洗腦

pekora用緊果隻勇者好似好廢咁
攻速又唔快 攻擊範圍又細

利申 未玩過大亂鬥

我都想做嗰個傳銷佬

會長星街個到好似有
Flare 同486唔知住咩屋所以唔清楚

佢招大未中過

會長果邊唔係話保安嚴格架咩

終於贏一場

咁都燈到

咁佢問有冇保安 咁我咪講好似有

勇者唔差㗎 係衰再要記招式同埋有隨機性 但係速度 攻擊 回場都好平衡

HAACHAMA

睇到一個V 耐久3000訂閣/ JUMP KING CLEAR
8個鍾
SUB差250 JUMP KING 玩到一半都冇
點解要玩9自己

想聽佢嘔
點解要skip

嘔Lava

3000耐久唔係箱好難做到

無ALOE

PTSD

aloe

會長個高熱火炎

Oneechan

5分幾鐘

比條link支持下

pekora 輸硬啦
船長應該勁過佢

有配音嘅

MIKO收台了

而家先醒起爛口雞教德文

連登仔幫下手收佢皮

miko 快玩online mode

支那神仙大戰

過於有能

爛尾

1800

我睇左d咩

呢D直頭冇尾

下咁就完

Miko應該唔會有神仙大戰

即刻多左10個SUB

有冇人放上fb叫台仔等下手

開公會ser應該都少啲啩

係 35開咗個社團比35p

除非有佢ID唔係冇得私人玩
公開場一定有 睇佢之前啲片個in game chat成堆支那人洗外掛廣告

咩鳩片黎

其實大部份得大門密碼

Tama今日好似幾活躍下

一日睇咁多gta好攰

要勁貴豪宅先有實q

勇者打勇者
點解人地啲勇者又冰又暈

有ALOE

下必殺係出個技能list 有10幾種技能 隨機出5個比你 可以重選 你要好熟邊招係咩 因為唔係放冰就叫冰攻擊咁 係啲你當古拉咁嘅暗號

四萬人睇虐兔

根本冇得打,雖然船長剩識用比卡超

佢用比卡超同洋蔥都有得打下
三期其他全部都廢既...

隻game不嬲要main角 你起碼練死一隻先 好似pekora咁隻隻都試下就死得

痴線....

呢個MC參賽者

呢個會長同haachama

佢哋搵咁多錢
應該租得起啲服務式住宅

World tour Haachama
肯定唔會有香港台灣中國

痴線 會長同haachama嗰個用咗幾耐整

雖然兔仔係廢
但D參與者好似都勁得太離譜

Cls

haachama GUNDAM

唔怪得啱啱個個拎唔到mvp

GUNCHAMA

呢個MVP真係冇得輸

讓兩命

有啦 之前船長aqua 星街 天使合作個時有講有保安

會長應該果青雪乃住嗰種
其他可能兩三層全部單人房 lift都未必有嗰種

轉場去會長個邊gatagata先

好似仲話個保安會定期上嚟check
有直播講話保安成日覺得佢哋好似有嘢咁

原來keyboard ASMR都幾C服

pp天使今晚會限asmr

次次都係比youtube推啲就完嘅直播

會長要人

痴線無人講

想會長見到岩先心豚排第2段片

開咗會限

租兩間架
仲有姐街

支那人:破防了
會長會員持續增加中

2100

十分鐘都冇

鄉郊村屋

所以會長開會限無損失
1日加50會員唔係夢

八點要睇TAMA

私底下反而叫湊AQUA
疏遠喇

星期日都返工

但肯定達成唔到百萬sub

講緊觀眾啊

又比槍指

600k live

前輩呀嘛
要尊重

三家姐真係好叻捉鬼

我相信會長一定做到嘅 不過唔係今年囉

桐生：Kanatan …

最多都係覺得可惜姐 做唔到都唔會點
本身好似話年內100萬sub 唔到既話 會長同桐生會就要全黨死清光
跟住係asacoco到都有講達唔到都唔洗驚"have a nice day"

其實根本唔係咩大事 我都唔理解點解一定要今年內金盾

只不過係一個目標囉 咁有目標都係好事黎既
其實會長已經走前左holo其他v好多

我覺得達成唔到目標好似會有d事發生咁
希望唔係flag

開會限都一萬人

好多桐生會仲期待會長年內金盾
已經有1班整緊會長100萬賀卡

開分身sub爆會長得唔得

修女呢隻驚係日本出嘅？ 我見官網最底係兩間香港公司

龍族幻想
騰訊

oh no

google埋兩間公司試下

支那game

《龍族幻想》，原名「代號：夏娃」，是中國大陸祖龍娛樂公司與Epic Games共同開發的大型多人在線角色扮演遊戲（MMORPG）。遊戲採用Epic Games的虛幻引擎所製作，根據筆名為江南的楊治同名小說《龍族》改編。

google 了 冇咩料先上嚟問
原來係騰訊老豆

我心入面既龍族得一隻
就係好撚多年前韓國果隻

ブシロードクリエイティブ、VTuber事務所「いろどり芸能郵便社」設立 100名限定新規VTuber先行お披露目会も

武士道乜撚都抄

桃花期

見到寫香港game都估到有9成都係大陸既

笑死 不過呢個安潔好Cute

對兩箱黎講幾大威脅

百鬼都有目標
話要年內50萬

買馬搵埋牛姨嘛

估唔到486成個男仔頭咁...
但又幾多汁下

依家啲支那廠好撚識扮

Fall guys出產
然後聽日開始閉關寫書趕工

佢養唔養得起呀

武士道咩都無

但錢佢一定有

ななかぐら
百鬼多個阿妹了

所以我down咩都用共業查下先down

日清power station
遲D有KMNZ 花鋏キョウ 獅子神 AI

有目標係好事黎既笑死

啲週邊吸血吸到咁
都正常

武士道係咩嚟嘅？

好撚好聽

吸血鬼公司

全裸待機

垃圾公司

簡單d講
你知道
Bang Dream
少女歌劇
都係佢既
旗下仲有一班聲優

ミオ

精簡

根據呢幾個月ツキイチ嘅玩法 最後應該會係晴比人罰

大條撚

ho ball

生理反應係一聽到

ブシロード
就會接一句
屌你老母

Bang Dream
我明了

拖華大人...

又唔好話抄，你咁講以前三大箱都係抄，
佢有的是人，點解自己唔做，聯合HOLO對海外市場有幫助，
木谷係仆街，但佢對海外市場嘅觸角比好多日本老牌ACG公司走得前，佢起碼肯開發海外市場，佢唔搵路行唔通好似其他公司咁食老本咩，你唔好忘記好多深夜番佢有份投資，佢都算有份支撐日本動畫業。

同山神一齊mc唔知去邊度

叉撚住everything

500k下星期已經夠

你話搵班聲優落場砌我就信有影響
唔好話HOLO 連虹車尾都見唔到

咁就變左唔係睇v
係睇聲優啦

Pokemon bgm

佢請人果陣限定30以下
明顯想真人同V兩邊都出
本身間公司有死忠
跟本唔係同兩箱競爭，係入侵

每一件聲優帶一堆海鮮

開始啦

又nico

聲優改名做V

其實淨係佢個朵已經夠吸晴
不過預撚左係週邊地獄

我就不了
想入既自己睇路

邊個贏都唔緊要，最緊要要有虐兔情節睇

是但揾兩件自己社半紅不黑嘅妹妹聲優去玩

佢批人真係紅嘅應該一隻手都無

佢勝左真係好撚多錢
請d 大手畫師設計正既角色
用大量錢去整最新最好既2d/3d model
用已有既network去搞唔同既合作活動
可能再用佢果d 新人/未上位/未有作品既後生聲優當埋偶像咁推

其實只要出到黎個效果係好既
我諗一樣好多毒撚落坑

武士道搞開3次元live
玩埋真人live都唔奇
但係同V個concept好似有啲衝突
睇下佢點搞

好多人睇

雜魚回線

咁又唔止
兩隻手啦

大部份都係半紅不黑

最紅就係三森同宜家少歌幾件

仲以為自己問題

呢到有冇人睇緊

wfc 你個concept
有水掠既地方就有我木谷

如果lag嘅話 可以用potplayer睇

換枠

剩係識愛美

三森，相羽?愛美?

你要計埋BGD 紅個幾個

roselia唔係都有個做v

紅嘅一定無兩隻

matsuri

是咪打完了

做咩停左配信既？
打完了
岩岩冇準時跟到

如果你淨係計響社都係既
但計埋有份玩佢啲角色既聲優就唔止

案件

雜魚回線，入唔到

今次呢隻工商唔知咩黎

唔記得咗 因為bgd好似好少人鍾意ppp

最尾個句

唔係講武士道所屬咩

係個枠中bug
上面新link

再開

BGD每個group好似得2 3個係武士道啲人

愈黎愈覺得matsuri好可愛

我覺得有機會俾下力推男嗰邊

歌勢既雜談無人睇是常識吧?
不過都宣傳一下

一開始就狀況百出

武士道R埋啲唔係聲優嘅入黎
最後咪又係武士道派閥

會長個live岩岩完

合作關係同旗下又唔同既
不過真係好多多棲武士道作品就真

傾罰game 已經當左pekora輸硬

Terraria玩得1hr
而MC會玩2hrs
根本差別對待

但嗰班會做V咩，人地另外有正職

不嬲都係

船長隻比卡超幾熟手 似會贏

今次應該請左新嘅小妹妹

工商

純粹講緊啲人會因為武士道個朵而睇下佢D V咁解

唔係話2個鐘後會有mc live咩

等睇被圍屌

團長級歌力

等睇虐兔

點解淨係4個

就來運動會
佢仲未熟操作，無計

舊時代 三森空丸MH嗰啲
新嘅 愛美 相羽 彩沙

之後冇了

進籐天音

又係三國, 武將變曬少布女仔咁

講我天音壞話者
雖遠必諸

熱身亂鬥

下面個個先最紅
唔識野

かなたん？？

noel 成日跳唔返上黎

早兩日屎忽痕去hibiki個官網睇，又真係多咗好多件唔識嘅小妹妹

nico不了

團長廢到

詩子+大小姐

船長過強

妖狸

船長虐兔

空丸都走埋 天音妹妹有進步呀

似要圍打船長了
BAN佢隻比卡超啦

杯葛RUSHIA

笑死 一個人大亂鬥

100蚊買船長第一
BTW團長唔好淫叫

團長天使會長個啲你係會覺得佢地有趣味性而睇落去
呀天音妹妹就好認真地唱得難聽

自己search 下我唔污染大家耳仔了

好彩有帶耳機

團長完全唔識上返黎

虐俄羅斯

成班都好撚廢

團長又自殺

3期除咗船長其他可能我都打得贏

朗讀深海少女

屌你全部中咗精神攻擊自己跳落街

曲解咁講?

銀火都係新手

啲台仔笑佢溺水少女笑到仆街
賤到

好似冇live過

話明大亂鬥，自己撞邪咁跌落街係好正常

我見佢twitter食好多外賣垃圾食物 又飲7仔咖啡 好似好窮咁

見到佢地咁玩大亂鬥我都好想有朋友一齊打

好撚仆街

船：這個遊戲又有必勝法

巴打一齊打啦

同新手玩咪必勝

who?

就係自己無朋友一齊玩先睇班V玩得咁開心
MC,大亂鬥, 捉鬼...

無計
真係唱得難聽
仲要套作品係講音樂

同啲V唱歌只係其中1種節目唔同

姐係一個VSinger賣唱歌但唱得難聽
想唔笑都難

我以為船長隻比卡超已經....
點知另外4個仲.....

未買switch online

我之前都想係到搵人交流大亂鬥
香港大亂鬥嘅遊戲人口太少了

我係佢十年歌迷

船長隻比卡超之前玩都屌打兔

露換鱷魚

睇得個一陣已經會限

個個買緊佢終有一日進步

pekora vs 團長

團長今場打算自殺幾多次?

+1

用比卡超嘅船長已經算勁㗎啦 holo入面
反而想知彩虹有冇邊個出名大亂鬥同holo大部分人差唔多廢

我冇睇錯既話團長剩係狂spam同一個掣都屌打緊兔?

兔仔

揮空氣

團長唔係會贏吓嘛

團長嬴?

團長又自殺死

團長有兩條命都係自爆死

鬥空大

以一招跌落街結束

自殺

大亂鬥唔係練開個啲都係廢
彩虹gamers班女都比人屠

自爆左

團長差D贏

佢剩係玩個隻玩足成年想唔熟都難

pekora練左咁耐都咁廢

團長自己衰自己

團長兩場熱身，一場正賽

全部都係以跌落街自殺收尾

用人砌BL

所以加腐

95k

牙润d咆哮真係好撚痴線

暴走了

初號機要暴走了

初號機既聲

初號機暴走

狂戰士

RUSHIA 戰吼

無睇上次大亂鬥杯？笹木攞冠軍

露西鱷之咆哮

冇人開就1001開POST

有睇有道具人人都有機攞冠軍

一時淫叫一時戰吼 好難捉摸啊

初號機好鬼正

十萬同接

天使有耳疾，好似會聽唔到野
個病再嚴重啲連歌都唱唔到
歌回live係差啲，不過啲cover歌都好聽

初號機

好爽

三期生